iPad Pro個觸控係咪有問題！

用咗一排部iPad Pro 2018, 本身都好地地冇乜嘢, 近排個mon開始又有問題, 成日都會無啦啦冇反應, 之前都試過係咁, 已經去蘋果店換過部都仲係有問題。最神奇係部機放喺大脾或者張被上面個mon就大機會會有問題, 拎開就ok返, 好撚麻煩上網睇好似話靜電會有影響, 有啲又話mon貼太厚

試過撕走張mon貼或者機殼都係一樣, 有問題嗰個monent個系統係仲有反應, 所以應該唔關ios事。有冇咩方法可以解決到

ios12.1.1
iPad Pro 2018 12.9 256Wifi

淘寶磁石case
不過有拆過出嚟祼機用一段時間都仲係有問題
所以我估唔太關事

有時開得太多app好食ram, 試下重開機？

我之前個部係用用下會auto touch
跟住走去旺角銀城攪
佢係換咗部所謂全新冇盒的機俾我
應該ipad pro啲qc唔係太掂

換左部機都係咁？
係咪叉住電先出問題？

ios問題, 更新咗就解決到

玻璃貼係咁
我轉左用paperlike 就冇問題

um 我早排都係咁 跟住轉返唔係粗體字就無事

係
叉唔叉住電都有問題

但係如果係玻璃貼問題點解係過一排先會有事

我都係咁 成日無啦啦無反應 出退app再開就無事

我希望係
唔想再攞去整

pro 11 斷touch攞咗去apple store, 即刻有機換

我同你一樣
以前無事
係最近兩個更新後先有問題

無換過moon貼

我都係，換左部新ok

用家問題

我都有咁嘅問題，咁我要去約天才吧睇一睇～

你想換機一既話一定要show到俾佢睇個screen有問題, 事前拍片都ok, 如果即場run個test或者佢哋試唔到有問題未必會幫你整or換

我用緊12.9 2018，之前都有同樣問題。 用個時突然無反應，換下手指再掃就Ok架。 之後去換左部機就無再出現同樣問題

唉
我換過之後用一排又有返問題
冇理由又再拎去天才吧